紅磡尋晚深夜有工程換過路軌

維修記錄

轉載自隔離post #351

推

即係好大機會係工程質素出問題

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

tui

有請小鳳姐

又係工程部巴打出手

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔維修反而冇事

大陸制路軌？

一整就出事

偷工減料

朋友話果段軌震左好多日

用英國舊貨好過用中國新貨呀

用左支拿料？

屌你陳帆

自己奶野

唔維修咪無事囉，維修就預咗會有路軌斷裂嘅風險

推到記者朋友睇到

垃圾工程部

條垃圾軌邊到制造?

Fake news

換條鏽既上去?

感謝工程界巴打

push

多謝工程部既巴打

嘩

強帖留名

。

鳩up唔使本

不合作運動

似漏咗嘢固定

因鐵管理不善啫
關巴打咩事

關咩事明明係劣質路軌

佢意思係巴打放份文件出黎，比大家知黨鐵維修搞到出事姐

有哂電話、打去問下

乜撚巴打？乜都入示威者數？
blocked

係咪一帶一路爛尾用剩既料

if it ain't broke, don't fix it

偷工減料
轉用中國貨出事

置頂啦

work order 201938583900

63235738 63235729
有無人打去?

多謝巴打拎份文件出嚟啊

On 9 關咩事

班藍屍又要屈黨鐵工程人員係暴徒

諗起上次大學站工程車好似又出軌？

sorry，係我激動咗

食撚屎啦 P牌狗
你老母唔見條底褲 不如都屈埋落去示威數啦

我冇話巴打係示威者波。。。

算啦 人一藍

推
Btw港鐵係味8:31分出事？

拎份文件出黎啊

#澄清 #fakenews
關於有人指陳帆回應記者內容為「相關部門正全面調查事故真相，不排除為示威者所為，暫時未有資料提供。」係錯誤訊息

正確內容為「被問到出軌事件是否與反修例運動有關，陳帆表示，根據掌握的資料，不排除任何可能性，不會就個別揣測作任何評論。」

Pushhh

有文件了 藍屍又會話

黨鐵工程部有黃絲

中國貨 以後只會越黎越多

摩擦力

Push

人一藍

腦就殘

陳帆出黎講兩句？

Pish ~

係都話勇武派做

比你講一講
突然諗起上個禮拜金鐘去尖沙咀都好撚震

有冇人可以解釋下d路軌唔見左係咩事

傻閪公司

pish

not fully fake.

他說不排除任何可能 當然佢單野要負責就搵借口

大大力推
真相

多謝巴打拎份文件出嚟啊 你個腦去左邊？

其實係暴徒扮成維修人員

推撚爆佢啦屌你老母黨鐵同政府想屈鳩人

做野求鳩其又唔會受罸，咪慢慢搞到咁囉

推推推推

陳煩呢條友大家睇漏左佢，又奸又串又不作為

份野唔係2017年？求指點

請咗foodpanda換？

維修師傅又喺示威者？

work order 201938583900

63235728 63235729
有無人打去?

wow

國內野出事係好合情合理

好大鑊喎，強烈要求黨鐵立即停止列車服務，全面檢查路軌

關咩事? ON9
好明顯MTR 公司失誤

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

on9當有趣

玩完膠未

一換條made in chi-na就出事

Pushhhh

玩完膠未

感謝你老母臭系咩

16/17係日期黎喎，16號晚17號清晨

.IMD份野booking都出埋

屌你陳帆想屈人

講起又好似係 日日返紅磡

睇編號2019開頭，似係今年。

唔好再比其他無謂ｐｏｓｔ帶風向，必推此ｐｏｓｔ

下面寫住2017年9月10日

有示威者假扮港鐵職員換軌呀
做哂大場龍鳯想嫁禍示威者
#Chinazi

邊個做都好 總之就是爽

證據確鑿

17年?

留名

人地感謝巴打放份文件出黎呀冷靜啲啦⋯

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

大陸出完聲又出事

工程部定維修部孭飛？

明顯用垃圾parts啦

你睇哂成句未啊巴打

垃圾質素

應該係講返2017年做過依個task呀? 佢後面括住參考文獻wor
而且右上日期係"星期一 晚 16th/17th"

聯絡人: 藍思傑

又係藍絲

存心靠害

光頭佬陳煩出黎講兩句啦。依家700萬人話今朝出軌件事不排除係你條仆街同黨鐵高層做出黎呀。

個個位係備註黎，仲有參考文獻，應該係講緊以前既事

雪上加霜

打比勞工署捉安全
打比環保署捉噪音

哇屌 頭先仲搵成班狗去睇 真係想老屈

幫推

星期日，旺角東去紅磡有一下震到似撞車咁

1

又想屈9我地

🧐推

等睇藍屍話暴徒僑裝維修人員

用支那貨，仲想屈鳩人

正常官腔答法

On9玩撚完未呀

咁佢遲早都換嘅

Back up!

玩撚完未？

16騎17

支那料定福建幫

無證據跟本唔應該懷疑任何一個人
官喎？

多謝巴打拎份文件出嚟啊。。唉 個腦去左邊？on9完未？

根*

成蟲：強國路軌會爆炸。

正正係紅磡 - 旺角東果段路

元朗721係黑警專登製造出嚟，等市民知道警察的重要性。
照同樣邏輯，我唔排除列車出軌都係港鐵專登炮製。

【再爆721內幕】消息指警方高層不滿警員被鬧 決定炮製無警時分嚇窒市民

又想老屈我地 收皮啦黨鐵

獨立調查委員會+CCTV!

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

炒大佢

冇得賴係示威者了

冇力都要推

佢只係答唔排除任何可能性。上面有人講左唔排除示威者係假。

傻撚左？屌你老母
黨鐵自炒唔好再老屈

up

起底Blocked
單機啦bye

今次路軌工程一定係黃屍暴徒做架啦

你收皮啦

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

推 關我地撚事

五毛blocked

推！

你有道理
佢個臨時拆除臨時咗兩年

路軌斷咗 明顯。。

有無人英文叻
係twitter幫手做文宣

內容大約係香港政府官員及其支持者
在沒有事實根據下
企圖令人懷疑"香港反修例示威者製造做香港911事件"

陳帆：事故不排除為示威者所為

有可能自導自演

可能果個路段不嬲都震
跟住岩岩換路軌, 安裝得唔好, 某個點食晒力就斷

ppppppp

弱智早死早著啦

推爆佢

禮拜一係16號嘅月份有
01/2017
10/2017
04/2018
07/2018
09/2019
12/2019

依家出嚟見記者

一年出兩次軌 煲大佢啦

918事變

唔排除係特登換垃圾搞出軌轉移視線

大學入馬場 好似有架車撞地鐵咁

真相。 做嘢唔認真

push this one la

唔好俾人入勇武數

日期？

721 唔見人
831 打死人
917 屈鳩人

再講多次 係多謝巴打拎份文件出嚟啊

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

唔好做ON9仔攬上身 水洗都唔清

你唔咁打？唔講清楚？比人屌完就話多謝巴打拎份文件出嚟？幾撚多人屌你就知你句說話有問題喇
再講，你點知拎份文件出嚟既人就係工程部巴打？
惹人口實仲理直氣壯真心on9

睇返份野嘅Number 201938XXXXXX
2019年38WEEK後邊獨立一單工程嘅數字

五毛定狗都好 總之you're blocked

黨鐵同支那野就抵撚死啦

work order 201938583900

冇錯，因為今個星期係2019年嘅第38個禮拜

豆腐渣工程

用撚埋啲支那廢鐵
咪遲早出事囉
出左事又賴人賴物
死不悔改嘅黨鐵

TN 都勾埋出黎....

推到記者見到
係記者會提問

工程部手足好波

會唔會有優惠

推推推推推推推推推

唔 work 的，當值先會拎，
同埋個電話唔跟人。

推 偷工減料呀拿

以為仲有邊個敢搭黨鐵?

今次係ad-hoc定係regular㗎？

果段係震左好多年

今朝到紅磡站時，感覺比平時更撚搖

頭文字D

下沉都得 脫軌輕鬆啦 遲下可能發生大陸膠鐵斷橋啦

尋晚屬於regular

Tui

撚知你冇腦諗左去老屈到姐 屌第一句我就出撚左聲講清楚喇 你唔好撚話你發現自己on9左係到發老脾

即係政府故意製造事故嚟嫁禍示威者？

收皮喇邊到第一句呀？ 你講多謝工程部巴打咋
無腦咪打埋啲戇鳩野囉 block7你你自己單機喇

黨鐵姓屈

要民事索債佢啦

支那質素

我可以證明係藍絲做，因為「藍思傑」有份！

( Show Blocked User - 朕是香港人 )

但下面 註3 果到有個日期係 2017年9月10日
唔知係純粹年代久遠既record定係點

紅磡平日已經搖到甩肺

條路軌唔知邊到貨色啦

收陳帆皮啦屌

推推推

有請泛民進場

劉天成話冇關係

睇返成句未架巴打 何文田側線

認咗
但係講話係附近路段

上上個月經過呢個位已經feel到震+大聲到好似撞車咁

路軌就成日換嘅，一早無英國貨。

啱啱 劉xx 係記者會 confirm 咗話琴晚有路軌維修

斷鋼軌個位不是TN 裡面個段工程，斷嘅路軌係舊的，而且條鋼軌斷果忽好似係有問題才會噴紅色野 ( 用無損探傷 NDT 來檢測裂紋)，即係知有問題未排到換路軌啦

林奠慰問左啲狗鐵車廂未

推！係咪想隱瞞

推上報！

我講緊之後覆人個陣既第一句呀 你個腦又去左邊呀

收到風福建佬做

整到成條軌都斷

有冇廿二年

或者無換當換左

試過有次話印度製路軌出事

港鐵出軌都唔止兩次啦

黨鐵草菅人命喎

Sources?

黨鐵有心搞事，阻人返工

路軌表面不嬲都係生銹嘅。

自己過敏又出黎屌人 唉 放鬆啲喇

P-way

希望有高清圖 始終都濛

黨鐵話唔關事

但係話只係附近路段

Imd

維修完 即脫軌 佢話冇關搵鬼信

Pish

哇

dllm 收香港人咁多錢
死黨鐵

咪呃鳩我,新換頭幾日都仲係靚靚仔仔,

利申黨鐵相關員工

發現自膠就block人

工程撚 萬歲

多謝你老母比大家屌

豆腐渣工程
上次荃灣線試大陸垃圾系統都撞啦

定係特登

有人受傷你好爽?
恨港鐵唔代表平民無辜受傷就只會覺得爽。

話唔定係有自己人喺入面做嘢呢

原來又係支那製
傷害人民感情

lm

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

證據黎

可能係有心

大大力推

哈哈哈

如果你講張form有個日期係2017年嘅
嗰個係備註講背景資料
即係出親張form都會出多次段字提人嗰啲

推定先
唔知係咪炒車

MTR 而家記者會承認噚晚有更換路軌

條友話隔好遠:0)

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌

荃灣綫嗰套係法國佬嘢嚟

呢幅好似好經典用黎惡搞過咩歌定咩台詞?

低調呀
工程部要落獲

班記者比班狗訓練到戰鬥力好高
而家黨鐵同正苦一撚樣 自己搞到冇哂公信力
冇人信你9 up架啦劉天成

咁沙中線真係唔搭得
深夜維修都搞成咁

收皮啦你

其實有無諗過咁樣脫軌
一出意外 受傷既會係自己既義士

blocked

拎人命抹黑，屌

?你嗡乜？？

推 自編自導自演

紅磡站工程承包商好似係禮頓?

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

真係仆得街...

黨鐵好合作地搞不合作運動

雞,全部都係雞

推到記者睇到，塵煩今次大鑊

平日維修in house自己做

點解劉天成仲可以企係度
半年內兩次炒列車, 任何一個國家既鐵路主管會即刻落台

因爲磨住，所以無鏽

btw咩新換頭幾日

P 牌仔衝出嚟柒

炒車原來唔只炒車咁簡單
希望背後越揭越多

PUSH!!!!
屌你老母又屈示威者

黨鐵解話啦

呢單野算唔算謀殺

你個名同你個留言好撚MATCH
個人就ON99咁

n 間公司搞過，
不過就算佢有份搞都好，
都一早換過晒..

FCed 央視所為
強烈譴責央視！

搭單問下，有城市傳聞話香港路軌比大陸闊2mm，本港淪陷後是否仍有此規定？

蟈：這批貨很純

擒晚已經超搖

屍殺列車

黨鐵

根本就係

返city真係次次都震

天意
仲要8:31分

我哋絕對不會傷害市民，呢隻死貓不能食

嗰段波口不嬲都好chok㗎啦

水土流失 死症

2.0唔諗住renew?

今次呢單出左事會搞掛 不嬲呢到少做少錯 唔出事唔做

捉到前線員工出黎佢地咪又話上級指使，同藍衫狗一鳩樣。不過反正我信了。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

柒到唔敢睇

但好似特別chok

垃撚圾

用大陸料

未來国家鉄路栎樑呀嘛（同埋個仔）

QC既重要性

換軌一晚
再擇日搵磨路機黎省返令面條路軌

大陸鋼

維修換壞野

前九鐵系統同大陸一樣用標用準軌距1435mm，地鐵就1432mm
路軌有幾mm誤差係可接受範圍

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

strong post leave name

單野係CCP搞出黎做比大陸人睇

d新聞稿可能尋晚已經寫定晒

有內鬼？ 幾十冇事, 一換就出事。

紅磡站d鋼筋

陰謀論
係咪特登斷紅磡，想谷人踩旺紅綠線

我驚一開車就霖

換完即刻出事

事實黨鐵是藍

推 澄清返啦黨鐵

邊位義士

陳帆：事故不排除為示威者所為

不如搵個維修部破門入屋，跟住話搵到港獨單張
就話係港獨分子計劃

疑點利益歸於示威者

屌 好撚驚

有傳聞換軌班人好似係工聯會屬下工會嘅人，唔知今次关党鉄定工联會事呢？

黨鐡自己換軌後出事唔敢認 正pk

黨鐵唔搞都爛

偷工減料啦

屌你老母

之前試系統都出事啦 依家又有事有幾出奇
只係啲低能仔唔面對現實

lm食花生

如果黨鐵claim保險，保險公司俾公証行，公証行又搵mechanical專家，拎維修報告，拎CCTV，做埋site survey，睇唔到有其他人搞過條軌嘅話，9成9寫defective workmanship/material拒賠公開到呢份野就掌陳狗嘅嘴三十大板

陳帆即刻收皮

港鐵仲想瀨有人擲野入路軌

即係藍絲所為 追究其責任

大陸制係禁上下

九成九基建都係入大陸料
做裝修都知一粒螺絲都唔會買大陸野

係工程界巴打放料比份報告出黎

工聯會唔好諗住割𥱊，你地個會有入無出，無交會費都退唔到會架

有無英文版？

車震

係邊間維修公司

可唔可能係特登整爛佢 拎一車人條命黎造新聞
要明白黨鐵basically = 政府

呢d都流到出黎

世界級鐵路系統

失誤

想用一架列車嘅人命黎嫁禍比抗爭者

肯定用埋啲垃圾零件同貨

咁樂觀？

oh sorry 係我太激動

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

靜靜雞贏唔得嘅

是正式取錄的工程師嗎

你呢句說話比咁多人誤會證明左:
人們只會看到自己想看到的東西。

推，大核彈

無人覺得爽

普通市民出事爽咩野

藍絲： 個工人係示威者

陳帆同黨鐵高層要下台

係咪之前射既tg未執返晒
元朗個邊隨時成部飛出去 都唔知幾多粒係軌

五十年未聽過有服務中列車出軌

一定人為

其實長期都系咁，唔系呢個月的事。

打去負責人問下

Cls

所以我之後咪不斷講翻清楚

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌
轉移視線
完結反送中運動

好在車毀，冇人亡。

咪撚on9 屌你老母

看圖片，路軌大概45度斷開，是shear crack。

base on this worksheet, it have not mentioned the exact location for rail track replacement.

黨鐵根本知咩事
而家諗緊計點樣卸 屈暴徒 話係社會活動造成

咁仲好 唔洗做野自動被破壞

因為示威者坐火車火壞左

Oic

上次出軌都估到遲早會出現

極度懷疑黨鐵想搵黑警砌我地生豬肉
目的為逃避工程出錯責任
咁咪唔撚洗道歉賠錢再引咎辭職囉

趁佢病攞佢命
聯署廢黨鐵海外合約
Pls sign
Terminate MTR Crossrails's £1.4bn contract to operate Crossrail Elizabeth Line.

上次出軌己証明只有蓄意才能出軌。

你真係弱智嫁喎

on9

擺明啦 無啦啦搵差佬去現場都on9

差佬識工程就唔洗做狗啦

東鐵線不嬲好hea 成日趕收工

利申發夢有去見過換東鐵軌

係咪你 係你就認囉

Sor， 我認，我派膠

On9會唔會搵哩D野黎玩呀

哈

原來我哋都只係弱雞...

想謀殺

同大陸買左咁多中國式世界級列車 出事係好正常

個腦漏咗喺伯母個閪？

推 推到黨鐵含撚

今年第三次出軌 習慣咗就冇嘢

應該有成十幾年都係咁

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

唯有睇下邊個鬼拍後尾枕。

WOW

搭港鐵，搵命搏

淘寶係咁上下，黨鐵依家主力係諗點賺到盡

收返班老鬼返黎幫手啦

派曬老鬼去幫支那做開荒牛

不合作運動嘅專家，黨鐵認第二，無人敢認第一

應該震咗幾日 所以要整 點知一整就出事
叫popo幫手啦 做好狗嘅本份

又要賺錢
又要省人手
食屎啦頹頭顧問

果件工聯會港鐵工會主席林偉強又話乜乜柒柒，同党鐵係度扯貓尾唔開中秋通宵班次，話影響維修工作。吓，咁點先 ... ... 無人攪你都整到成舊糞出黎！

＝＝＝＝＝

香港文匯報訊（記者 高俊威 ) 港鐵每年四個重要節慶包括農曆年三十晚、中秋節、平安夜和大除夕，均會提供通宵服務，惟受現時社會局勢影響，港鐵正研究取消明天中秋節的通宵列車服務，會與政府部門商討，暫時未有定案。港鐵回應傳媒查詢僅表示，有消息時會公佈。

多個港鐵站近期屢遭暴徒破壞，港鐵人員需通宵進行維修，才能在日間恢復正常服務。有消息指，考慮到若有設施在通宵營運時受到破壞，將沒有時間進行搶修，令緊接的日間服務受影響，加上按照以往經驗，中秋節提供通宵服務時，列車載客量不高，相信對乘客的影響不大。

香港鐵路工會聯合會副主席譚建釗向香港文匯報表示，工會昨日與港鐵車務總監劉天成會面，也有提出擔心中秋節的公眾活動或會影響列車及車站運作，且中秋節會有不少市民帶同燈籠、蠟燭乘坐列車，會造成危險。為降低安全風險，工會建議公司考慮取消通宵服務，改以延長行車至凌晨二時至三時。

他形容劉天成的回應正面，指港鐵會與運輸署及警方商討，並協調其他公共交通營辦商加強服務。

東鐵出軌，係用咗大量內地軟硬件造成

只係誤會 使唔使咁惡 SORRY

報應

與大灣區拉軌

係咪連直通車都會有影響?

所以根本就唔關我地事

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

琴日坐呢段倒頭差d fing左我出去

港鐵無主動交代夜晚曾經換過路軌，加上暴政陳凡亦無提，
要有職員爆出嚟港鐵至聲稱認為無關，
擺明企圖留空間俾藍屍狗生安白造，
黑警嘅所謂地墊式搜查，更有可能係裁贓嫁禍。

專登換黎屈示威者?

一定要keep住相關嘅資料 費事一陣俾人話
港獨廢青公然破壞路軌 危及數百萬市民生命

17年9月16日係星期六，但份野寫係寫星期一

推
港鐵喺撞車事件後又一單
今次仲要係載客

取消晒

大家今次國際文宣要煲大佢！

「中共策劃港鐵出軌，意圖嫁禍示威者恐襲！」

勿輕敵！

太low 啦，只能自爆其醜

換路軌果個可能係手足 要查下

斷果段唔係換路軌果段，似架車出事扯斷果一點。

党铁出黎解釋

呢份叫行車通告，每星期岀一份，但佢只係講咗邊啲區域會劃做工程領域，工地界限係邊度，工程性質係做啲乜。你見佢封到何文田咁遠，但係換邊一段路軌？呢份通告無寫，亦唔知換咗嗰段係唔係導致火車岀軌，呢樣要MTR 查清楚。

黨鐵：唔排除換路軌既同事係示威者 要跟進一下

屌你老味~咪撚屈鳩示威者

用中國料 預左啦 死黨鐵

緊係用左大陸料啦！

我地點可以唔支持係美國既香港義士

【文宣入黎】9.15北角、炮台山 福建幫打人 影片合集

藍絲腦殘永遠不會知道的事

老吹啲乜野

黨鐵想謀殺香港市民

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

黑警黨鐵，殺人兇手

呢幅野指出琴晚港鐵係喺該呢段路換過路軌
TN number 一樣

多你老母

揾人幫我推下 核彈黎

然後仲有藍屍話手足搞到咁屌腦殘到

搵人幫我推 核彈黎

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

支那掛

係咪唔記得咗紅磡站因爲沙中綫沉降...

上年8月，沙中線被揭發多個車站錄得沉降。而根據沙中線沉降監測點的報告中，沙中線共10個車站，除了何文田站及大圍站的沉降監測點未有錄得超標外，其餘涉及8個站，包括顯徑站、鑽石山站、啟德站、宋皇臺站、土瓜灣站、紅磡站

垃圾黨鐵

屌你老母黨鐵
如果唔係沙中線未開
仲洗用個段路軌

堅嚟？ 有冇行中人證實到個work order就係尋晚？

那段路真係好震 次次都大震一次 可能真係震爛左

頭先6點黨鐵記者會認咗尋晚有維修

。。。

有冇工程部巴打可以confirm？

有啲野真係呃唔到人

又有工程狗比人的入去坐監